(生意撚入) BG點套現？

是咁的，我公司有張外國單訂貨，deposit堅持畀BG，但係生產廠死都要TT。有冇方法將BG套現？另外如果BG做貸款收幾多息？